聽講張司長星期一會係HKDI出現

聽講仲會有一大班新加坡學生，請大家千祈唔好想去圍住佢哋

師兄發夢見到？ Push

推

LM

兜口兜面屌柒佢落佢面

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

向新加坡人面前示範香港優良抗爭傳統

push

推呀！！！！

推ar 多啲人睇到

推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

自推一下

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推撚爆你

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

巴打想輸出革命至新加坡？

HKDI 位於調景嶺站A出直行 過燈轉左

希望大家唔好去圍住佢哋啦

HKDI好易認，一出地鐵站就見到

好驚比啲街外人見到

咪係陣間啲人去圍都唔點算好

想學馬來西亞踢走新加坡？

一間嚇親師長就唔好啦

HKDI設計唔錯，得閒可以去睇下，參觀一下好喇，但就唔好圍司長喇，周圍環境都唔錯架

好驚會拎槍射啲來自新加坡嘅同學仔
點算

HKDI d tutor 好多反送中

Push

source?